其實係咪冇人知switch 已經破解左？

破解左都冇人想玩

反正買返黎都係鋪塵 為何不破？

駛乜開新 po

自膠

都冇game
破黎有撚用

月光

有咩 game 好玩，見 到得 zelda, 孖寶最新果隻有興趣。馬車 , 噴漆網戰 online 先好玩。
其他game 冇 3ds 咁好多 game 玩，
見某寶二手要 1500 人仔，唔係咁吸引。